我班親戚全黃絲 佢地加入左親中藍屍組織，滲透佢地 暗中混入佢地搞分化

事咁的，發夢我d親戚係酒樓到做

佢同個酒樓經理幾fd 當然係扮fd啦

間酒樓經理係d親中藍屍組織既大搞手

個大搞手對上已經係 某何議員，某撐警聯盟大搞手

仲有多個同鄉會d大粒野，我班親戚好多50歲到

但都好撚憎班藍屍狗 佢仲話唔會放過今次既機會

一定會暗中起底 滲透佢地

我仲教我d親戚玩帶錯風向 去d親中食店抗議

仲有買左幾副智能拍攝眼鏡比佢地

到時佢地遊行 會錄音同拍低曬所有搞手既衰樣

我d親戚話到時遊行派既錢會捐返反送中基金會

但其實除左我d親戚會暗中混入藍屍組織

我返工d阿姨都玩滲透，到時班藍屍真係有排捉鬼

我d親戚仲問我有咩方法可以玩殘佢地

連登仔有冇咩好既建議？

我老豆老母今日見到九龍灣d後生仔比人打到咁

佢地已經拍曬枱 好嬲

我兩老準備加入滲透工作

721
831
新屋嶺集中營

威

推上熱門

要比所有人知道 好多50 60後都係我地d人人

有冇得做左膠 攬住班仆街 然後內哄

共產黨最叻係滲透
依方面我哋最弱

搜何妖罪證

高招
加油，萬事小心

做返藍絲左膠
阻住佢地唔好打人
呢種要有返咁上下年紀先做得到

我想講我都靠平時相熟的藍絲茶記廢老呀姨入到好多藍絲群組
日日係入面撚佢地好開心 佢哋根本分唔到事物的真假 人地講乜都信
我知道好多群組都係收錢或者有飯有下午茶食 但都有好多人係真心膠 真心覺得示威者搞亂香港
大家得意都可以同啲廢老扮下朋友 入群組攞料 不過佢地對年輕人的戒心好高 記住話自己係大陸落黎 話自己邊到鄉下扮熟扮愛國就可以成功！

佢地真係好蠢架 試過呃佢地邊個商場有愛國護旗活動 點知去到係唱國歌

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

私煙。

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

做得好，萬事小心

最好有佢地行動日程表

直接用番藍絲果套就夠了
問點解某議員唔出聲支持槍殺班示威者
話支持姦哂班女示威者
有幾大吹到幾撚大 佢唔附和你就屌佢係咪唔愛國

當然 對話要cap圖啦

721 811 831

參考熱狗點做

帶佢地去黨鐵啲商場唱歌啦
藍絲

推

我地都要玩滲透 反藍絲

勁

多謝auntie uncle 支持

文革都寫錯

唔怪得藍絲群咁多豬隊友，作為愛國人士會清算班二五仔。

去港鐵商場支持港鐵

你收收皮先
你咁揚我驚佢哋出唔返嚟

高招 推

我地好少人做卧底

Push

起哂佢地底
有仔女就玩仔女
無仔女玩老豆老母

未行動就講出黎做乜，起碼都入左去搜集左D有用證據/情報先講嘛

邊有臥底未潛入就先問定全世界有咩料想知

push

呃佢地日日去羅湖唱國歌

真係邊有國家咁核突，無野叻
最叻就係抄，分化，滲透

多謝你班親戚啊

影住收錢過程已經得

真心羨慕全黃家庭

今日小妹想出去銅鑼灣行街 想搵人陪我☺️
一陣見❤️

我都滲咗入 祝藍絲人月兩團圓

嘩你親戚咁仆街都有

眾籌幫何妖起番個辦事處

我都有d黃絲親戚,琴晚係係親戚whatsapp group,話會扮藍絲,遲下入去同佢地唱國歌

加密啦

加油呀 我地發動多d親戚去做spy

屌，del post啦

支持

咁揚，喺人都知仲點滲透啊

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

諗得過 可以做下藍絲左膠
但要避免手足開拖時誤中副車

正wor!要好好戲

變番正義之師
癈老即變勇老
有愛銀髮族

入到去
見人就打
斬佢老母臭閪

盡搵啲證據指向何妖有份比錢之類嘅罪證

你班親人真心勁

由示威者同黑警之間行動
睇出反制快閃就係混入班人之中
藍絲全面滲透戰

暗中做就算，揚晒出黎做乜呀
洗唔洗連做酒樓同酒樓經理都講出黎
靜靜地贏好唔好？

屌呢個掂

推
等人出好橋

正義一方總係有好多伽鎖俾自己
道德底線比共狗高

老早就要滲透, 係D ON9成日叫人QUIT

仲有買左幾副智能拍攝眼鏡比佢地

好似吹大左wo?

希望唔係得個講字

真係好

或者話自己老豆，甚至親戚係當差
再講d藍絲言論佢地就會信

最緊要捐款

一定唔會share
次次share親d gp都俾一堆自以為好撚醒既on9仔貼j圖話俾人知有人滲透
好撚on9

臥底最重要係收集證據
影佢地收錢係小事
最重要係查下佢地D錢係邊度黎 邊個係話事人

仲記得有人share過一個藍tg gp出黎
結果有d on9仔入去瘋狂貼j圖
成班小學雞

好羨慕

因為有道德

然後講啲類似「要用愛感化佢哋」嘅廢話，騎劫佢哋。

唔好煽動佢地打爛d外資公司舖頭

其實我都想，但驚比自己友打

何妖fb 有出post叫人9.21清潔香港
有晒whatsapp wechat叫人做義工

我都有親戚係深黃 佢地潛伏左係好多個藍絲gp 成功出過d post 分化藍絲 笑死我 留名等睇更多藍絲自己鬼打鬼

以其人之道還治其人之身

lm

係到出post 講到咁撚揚， 真係驚死冇人知

你講晒喺度 個大搞手咪會知？

唔揚點捉鬼

諗起都想射

眾籌登報支持警察

都要小心唔好畀返藍絲帶反洗腦

啱

呢招好呀

正喎，呢招ok

共產黨係土匪岀身

捐返比 _ _

分化佢地 好似我地屌和理非屌勇武咁

親戚全部都係cia派嚟

聽聞除左帶錯風向搞鳩藍絲外，仲會係活動post係咁推話會去但實際現場得幾丁友
跟手又可以開一堆失敗論既post
有人唔同意就狂開婦婦post放負能量

重點係我地都要令d藍絲懷疑自己身邊係咪自己人

好犀利... 好羨慕....可以一齊兄弟爬山

不如咁諗
要有呢班on9仔做弱智
令佢地放低戒心

等如我地一直覺得對家全部都係on9三毛
結果忽略咗堆分化撚

屌

滲透工作重點之一，係拍底佢哋每一位嘅容貌，方便的話，再記錄佢哋嘅名或卓號，在組織裡面嘅崗位，以便日後清算。

長遠應該要開D扮藍既專頁,之後慢慢將佢地既思想撥返正
用老一輩既人際網絡拉多D同齡層入group入專頁,事半功倍

Cap藍絲水再損返俾星火，有得諗

good idea

好多酒樓經理都係藍

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

反滲透高招

去活動 企中後排
係咁推前排班阿叔打人
自己就狂屌路人同舖頭 爽

[member]慢慢引佢地相信，民建聯B隊已得西環祝福[/member]

大家都應該咁做

呢啲野咪拎出黎講 anyway
好羡慕

嘩屌
原來大陸落黎佢地就信你愛國
姐係佢地都知道香港同大陸有分別啦
咁撚愛國又唔返大灣區養老
留係香港呢個外國勢力既地方做乜

Push, 支持!!!
不過都要小心為上

Source:
關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

我地有口罩,佢地冇帶口罩,影低佢地大頭

等有藍絲活動既時候
準備d英美國旗 透導佢地燒/踏
再拍片將佢地既英姿紀錄低

引佢地犯錯

我地呢d 叫反滲透 仲高道德過就咁出黎行街

暫時諗到：
- 屌林鄭冇用，對比cy 夠強勢處理佔中，希望CY下屆參選
- 屌香港警察冇用，支持出老解
- 感歎民建聯一代不如一代，曾鈺成 vs 蔣麗芸
- 如果知道佢地咩鄉下黎可以分化下佢地，廣東Vs福建
- 記得share 一下愛國fb page "愛港之聲sing majority"
- 最緊要係同佢地推廣我地真建設派——保民聯！

有智能拍攝眼鏡?可唔可以帶住入警局?

滲透戰

P牌都推！

極左深藍唔中意老鼠成，因為佢有時（唔知真定假）會講D溫和説話，似幫黃絲

不如捐比星火仲好

扮大家人工唔同
你收多啲 佢收少啲
藍絲聽到自己收少左就最撚嬲

屌 好勁

如果有卧底狗，大家應該咁應對

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

巴打可以參考下

久病成醫

去集會果時大叫
自由的中國
Free china

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

唔好咁揚
del post la
帶風唔洗講出嚟
就好似狗同藍都唔會同你講我要帶風向啦
btw遲d爆佢地行動post出嚟

話連儂牆文宣後面有針
撕果時吉到成手血，叫佢地小心d （最好有相/中年聲whatsapp錄音）
班友咁撚錫身，等佢地驚下都好

屌咪即係連登自己啲分化post
將連登互屌風氣吹去藍絲度
If we burn you burn with us

應該無乜用？
佢地只會話蟑螂死得好

係真就咪揚出來啦

幫手team kill

教佢地扮得似D d晒所謂關於黃既acc

竟然
睇黎我真係未見識過極左深藍

幫香港清毒瘤 引佢地番上去養老
大灣區好呀 地方咁大 屋都成千呎 空氣都好啲喇 仲有港大都黎開醫院 港大都信唔過咩

正

參加私煙bb

支持，佢地尋日一樣有扮淺黃拉住手足反擊，一定要做野

最搞笑係接受完高等教育都仲係土匪

割蓆分化篤灰
做左膠叫佢地唔好學暴徒

Del完post下次成功咗先再上黎

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

咁又唔係
藍屍咁多組織
佢都唔知邊個係
但爆出來就可以等佢地自我捉鬼

去藍絲遊行時接受蘋果、立場訪問，講藍絲白痴嘢、講起兇殘嘢！

萬事小心

樓主屋企人好叻

以後連儂牆完成後灑大量痕粉 邊個掂邊個死

叫佢地籌錢做野，然後將錢捐出去俾星火

笑撚死

全部親戚都係黃係咩感覺

佢地依家有組織 又有錢 可以講下收唔到錢 三人成虎 又或者可以傳比人利用左去幫黃絲清舊文宣 再者可以傳下某一日出黎係局啊 唔好中計啊果啲

未fc!!

聽人講普京因共產黨爭地盤嬲嬲豬搵特務搞藍絲

共濟會已控制民建聯內部已經擁有所有會員個人資料

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

土匪終身制、土匪世襲制：一日為匪，終身為罪；一人為匪，全族為匪

Pish

比佢地更紅
屌佢地唔愛國
愛國要no iphone
no english
唔可以著黃色黑色衫
wtsapp fb外國野黎
屌到佢地覺得自己真係唔愛國

利申：愛國撚 最憎人咁屌我！

..

你講到咁detail 保護下你啲卧底好咼！

反滲透係好好既做法
大家都可以外藍內黃 唔洗下下屌

問番佢地滲透左黃既grp會做咩
知己知彼 百戰百勝

唔好咁揚啦

好型

高

想要web chat WhatsApp cap圖

🥶🥶

打破底線 勝利後再重建 一定要滲透對家

分化、失敗主義散播。
同佢地講做咩都無乜成效

叫長輩加入 ，錢照收
影帶頭個個相

支持 但小心

祝
滿載而歸

咁樣玩
(鐵證如山)香港黑警公然踐踏中國國旗

陣間見 帶埋文宣

羅佢地行動post.

佢地自己團體搞既都冇人捐

影完記得整個list最好有人名
send去美國

支持，小心呀

以其人之道 還治其人之身

有冇得諗辦法拉多啲人入佢呢個圈子
滲透嘅人夠多再嚟搞一次大鑊野

記得保護自己

新屋嶺一日遊

無錯 時代革命從來都唔係世代之爭

所有證據搜集到夠晒料就 send 晒比美國 CIA 同傳媒

我有啲親戚之前投開民建聯工聯會嗰啲
同佢地啲區議員好撚fd
今次都因為黑警太過份覺醒左
俾我勸掂左繼續留係嗰啲group到套料
班傻鳩藍絲一定唔會估到佢地係邊個

share 呢張gif

有黃兩老/ 親戚真係好

Add oil!!

入左啦 一齊影埋相

確定真係接受教育唔係買cert？

要鬥奸

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

多謝晒你開po大肆宣揚

對付佢地 就要比藍絲更加藍
迫佢地唱下支那國歌以外嘅紅歌

share啲藍絲gp出黎
好野一齊玩

批鬥狗狗

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

同佢地講ifc係反抗陣營基地，今次有特首點頭，做咩都有人照住，再私底下同佢講，蛇頭話第頭5個爆玻璃有2皮野。

扮晒收多左錢，周圍唱. 屈出數班人穿櫃桶底

廣傳尋日淘大打中狗仔，依家 d狗好嬲，講明連藍絲都照拉

入得呢d傻閪group點會係淺藍

pushhhh

留名

其實連登都keep 住有藍c mon post 樓主會唔會考慮低調啲

有人打交就攬住佢地屌佢地咁樣會污名化藍絲
冇人打就挑動d人打話佢地膽小怕事

扮野個陣，記得佢藍你更藍

好正
但係P牌推唔郁

same

有冇人聽過歴史係一個循環

推！好勁啊

好賤 但我鐘意

up

先搜證，暫時不要爆住

仇恨只會帶來仇恨

唔應該仇恨班後生仔
要用愛慢慢感化佢地先啱

小心安全

樓主可以把你所收到的料交比西方國家的記者

加油，小心

後生仔點樣滲透呀
都要有返4 50歲先有本錢做卧底

我哋煩過啲咩？
唔好打人
唔好燒旗
民意逆轉
屌你送頭

我哋捱過來啦，對家捱到幾多

咁撚sweet嘅家真係令人羨慕，小心安全，全家平安。

再攪一次淘大盛會
然後話有炸彈

樓主好波

表揚你親戚
手足好波
留名

等班藍絲人心惶惶玩捉鬼。